【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (136) 二月廿九有新stickers啦！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (135) 二月廿九有新stickers啦！

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

衰妹老婆昕昕世界第一

229 Signal pack 集合

By 夏洛特啊

229 signal gifs pack登場

By CHOK人

@小說兵

係呢個post應該都對位能好熟，方便嘅話希望可以分享俾身邊朋友睇如果可以令多啲人認識柯煒林就好啦

新人留名留名椎名林檎

柯煒林世界第一

留名

吳海昕世界第一

二月廿九│吳海昕穿越成癮演女醫生跨時空醫病 現場同專業醫生對戲大嗌好有趣

吳海昕（Sofiee）去年憑ViuTV劇集《二月廿九》人氣急升，劇情大玩穿越元素，成功掀起大眾話題，更令Sofiee成了「穿越」的代名詞。近日她獲邀拍攝一輯醫學教育短片《穿越3分鐘》，飾演20年前的醫科生，正當Sofiee面對種種肺癌疑團之際，竟無意間能透過穿越能力來到現代，更遇上一班醫生幫她尋找答案。

吳海昕（Sofiee）首次著起白色醫生袍，表現專業認真一面。（圖片：大會提供）

著上醫生袍的Sofiee散發一種純真「仙氣」感覺，對於初次挑戰專業醫生角色，Sofiee感受很大：「廿幾年前，有邊個會估到一個從來唔食煙嘅人，都會患上肺癌，仲會發生喺後生女身上。肺癌發病率咁高，基因突變又毫無徵兆，感覺好似隨時『殺到埋身』咁，甚至去到今時今日，我同大家一樣，聽到都會好震驚。」本身不是煙民的Sofiee以往曾被逼吸入二手煙，她希望透過一系列的醫療教育短片，令大家了解現今肺癌的診斷和治療方法已經進步良多，即使是患上癌症都毋須過於憂心，及早接受適當治療，病向淺中醫最緊要。

至於拍攝過程中，大會請來幾名真實的專科醫生在現場協助Sofiee，務求將最準確的肺癌資訊帶給市民，幫大家解答疑難，Sofiee說：「第一次同真嘅醫生對戲，感覺係好有趣！」

吳海昕去年憑《二月廿九》劇集，令她的「穿越」形象好入屋。（圖片：大會提供）

吳海昕今次要由20年前回到現今 ,究竟搞邊科?（圖片：大會提供）

吳海昕希望將癌病正確資訊，透過在網上播出的4集短片帶畀網民知道。（圖片：大會提供）

昕昕唔係你老婆

又改詞

睡前留名
同衰妹一齊發個好夢先

新post留名
吳海昕世界第一！！

恭喜昕昕老婆再次獲得#1001

你係夢見昕昕
不過佢唔係同你一齊發夢

偷1001師deadline fighter

好癲

開始cls

刀玩到太high唔想瞓

Chok仔瞓左未?

To all:
夜瞓易肥

早晨

你若安好，便是晴天
柯煒林世界第一

就黎要講午安

午安

晚安

北海道時區?

我愛吳海昕

又一頁

太平洋時區

個邊要講晚安

昕昕

講緊成日整喊佢既柯煒林?

邊個拖住刀刀啲cam

刀刀開台有無預告 推爆個post改標題

如果佢尋晚開台 我地應該會睇到大時代既劉青雲

邊期既劉青雲

你晏啲先問啦
佢應該未瞓醒

大奇蹟日個個

誰講早我說晚安 關進這暗房 躲進被裏更加心安

刀B好瞓得

不要再提了

究竟獵人有下期先，定刀仔開台先
刀仔會唔會有ps5後，好似富奸咁掛住打機

得啖笑

玩爛啲獎最好

Sofiee好靚 做戲又好

攝影獎都係鏡粉贏

分分鐘今年到太平都會有獎

連少少尊重都唔比返人
咁仲點叫人用心拍攝
求其插幾隻鏡仔落去咪掂

最佳劇集都算
技術獎都要咁爭埋

但係今年應該有大叔的愛

係....真係盲撐得好緊要
變相拉低咗呢個獎既公信力

不過冇既, 民選就係民選, 民主冇得輸打贏要
唯有寄望佢個規矩可以set好少少

229黨員冇鏡粉咁多, 都攞到第二
其實證明229係真係有實力
唔需要靠fans盲撐

wow

昕昕老婆好cute

你起身刀先啱啱瞓

人渣

佢同chok仔一樣咁早瞓

昕昕聽到柯煒昕個名就嬲到del左post

229乜獎都冇

viu幾時整個頒獎典禮

放棄左方以文

呢排師傅講野咁正常有啲唔慣

放棄年輕人

當年tbb係高牆 viu係蛋
而家鏡已成viu入面既高牆

咁方以文就收皮

你試下同師奶講拍攝技術
就好似我同師奶講股市overvalued一樣
講完都係答你一句
「啲專家食_啦」

lm

好橙

預左

方以文仲算唔算年輕人

睇完iu返黎?

追擊叛徒 你我有責

all in 940920

冇支持過
佢之前仲要係fb唔比人講粗口屌CCTVB既野

好少有人carry到全橙

Sam sam
本來都唔知有呢個人

全能昕
雖然煮野食唔掂

唔係淨係tvb唔比既

其實佢都算出名啦，而結果咁都唔關佢事，點改投票規則都係咁，除非登記個人資料身份證

咁咪on9 懶係持平咁
你有幾可見page唔比人用粗口
最多咪話唔可以唔尊重人/人身攻擊

橙昕

入場門檻低 而之後佢冇過濾
你要全投票就唔好用"最佳"
你用最受歡迎 我最喜愛 冇人會理佢 因為講到明fans向既獎
谷男排果班我唔理咩fans先 但我保守咁諗超過一半淨係睇過男排
咁點做到公平咁比較先

940920可以加個炒股角色

其實用咩字眼都係咁洗架啦，今次先特別有問題，上幾次唔見有咁

上年已經知 算撐TVB既人

有粗口會del comment咁搞笑?

普通人投票叫"最佳"真係r晒頭
班人又唔係睇過晒啲片 點揀最佳

係 好明顯睇得出佢偏偏地CCTVB
所以一直冇follow過

Reddit完全無視左counter party risk

Finance 101
所有涉及leverage既野都一定要留意下counter party risk
因為隨時會有對家比唔到錢

刀自己演返

因為今年多人睇 多人留意囉
之前WFC佢咩

同金融市場一樣
未出事就wfc
出事就屌到上天
阿寶

_ _ _ _

只係可以話佢要改善，但哩個頒獎禮原意都好既

黑昕

過返去睇白卡街先

個細路幾似hayden，大個似mans

覺得年頭同年尾播真係好大影響

刀演下次拍十月三十一

willwill今日個story好似
好qq

黑色屬金

點解吳海昕咁靚

暴走劇

過左2/9

仲有一個月yeesa就醒
仲有一個月零二日就係首播一周年

睇到個igpost.，原來書店book清場拍攝，千五蚊一個鐘，都算ok既

第日可以搞聚會夠入戲，走資贊助兩三個鐘唔成問題

有得諗，不過多人就逼啲
邀請刀仔食pizza

Yeesa好似係三月一醒?

但係印象中 間書店好細好逼

成千蚊既pizza

有機會的話
想搵刀登美食家小米品評下

做野做到幾攰都好
見到昕昕就開心返

是咪搵我

呢個真 每日返到屋企見到昕昕即刻充滿力量

有機會搵你試食成千蚊既pizza

昕昕賜我力量

衰妹老婆早啲瞓

Rhys唔見左

Chok仔幾點瞓

你唔好掛住人啦 this is _ _ _

走資原來係

你諗多左

過左1/4

驚佢中左武肺比人捉左

我咪話左我今生今世只愛吳海昕

16^2
4^4
2^8

吳海昕世界第一啊嘛

root2 ^16

吳海昕係世界第一
所以我愛吳海昕

刀登數學家

諗多左

睇嚟又7點

美國好危險

無鬼用

GME仲有乜好睇
今日唔上唔落

而家個個轉focus講bubble

唔好意思, 露出咗本性

世一巴啊嘛

唔好扮正常啦

你眼花邊度見到佢個名

你成日講

我只係讚昕昕老婆係世界第一
唔係鍾意叫吳海昕世界第一個個人

我方敦請hater不要歪曲事實
對於不實陳述 我方予以強烈譴責

17^2

真的好喜歡海昕 請好好保護她

Pizza師

睇咗啦 will咁遲先sell

Will膊頭好橫好好挨

咁樣去到奧海城都真係幾型

我可以放棄篤酒粒換取挨膊頭嘅機會

Lm

好迫好窄

十個夾錢book，每個唔駛五舊

我全都要

計咗pizza錢未

最平做法
pizza買一送一，二百蚊到
十個，一千，每人一百到
計三個鐘4500，每人450
五百幾囉，可以買其他野食既，但個地方都有cafe

接力

柯

煒

林

又

正

好

戲

斷咗添 sor

被剪

chok巴

16連 唔緊要 柯煒林又正又好 也可以

差一隻字

見你係chok仔 我原諒你
其他人難講啦

都企到5個丫
Johnathan同Fiona求婚嗰場

Sorry得facebook link

巴打下世小心啲

型!

這個網友很好

Cap得好駿

375

16

新人留名229真係好好睇

歡迎

Welcome 撐Ryan定會長

吳海昕柯煒林李敏討論區

劉
俊
軒
世
一

謙

唔是呢個

天佑我的愛人

昕昕個pat陰係咩玩法

唔識欣賞

我唔鍾意整喊昕昕既柯煒林
我方呼籲柯煒林保持克制
唔好再整喊昕昕

差兩個橙

真係好窄
郁下都驚撞跌啲書

你以為你係邊個

過左2/5

請昕昕黎煮野食

都好逼

咁你都搵到

昕昕老婆

點解會知有

頂唔順Pat陰

呢到真係好有愛呀咁歡迎我呢個新會然

小紅帽我都好鍾意

寶庫已更新

識貨

又浮吓水，留吓面~
距離一周年仲有一個月！
229 11個月快樂~

Ashley我女神有幸睇過幾次live
仲有鍾意咩indie band?

hi 我係吳海昕老公

呢排聽開The Hertz同話梅鹿
好很正

你嘅昕昕係假㗎

Ashley好靚女唱歌又好聽
好想聽live，餓咗好耐

好正好pro呀！

都係我個昕昕靚啲

The hertz 幾正多謝推介
我聽開metal 多

狗終於贏返一日

你同不丹一樣又扮新人

誰輕輕叫喚我

問緊你咩身份 唔係問佢

昕昕係真架

加左咩?
利申 無睇

IOS嗰啲？

Yeesa就醒

又逼我搵呢張圖

佢係FF師

今次無改詞

你認唔認得你個朋友?

請善用起底功能

但係唔係你老公

Yes仲有鐵記逆流maniac

我刀咁型，又有新cap圖用
專業導演老師

逆流同maniac都不得了

幾十個post既link

加油呀昕昕老婆 永遠都愛昕昕老婆

刀刀唔好咁嬲

昕昕好大方有氣度
走資派永遠支持你

Btw都係個句

1/2

整理kaki資料係個挑戰，閱歷豐富到
佢同sofiee起碼合作6次，計埋940920就7次

昕昕真係好好

計左無名屍未?

義想天開，火速，獅子山下2016
教束，二月廿九，無名屍，940920

Sofiee拍既長片 好多都有kaki好癲

點解你同我講完會無咁嬲？
因為散戶就應該認命散水？

佢資歷應該僅次辰叔同天佑，16歲就出道。

都話佢兩個係教友

你仲激嬲刀仔

如果計埋sofiee幫人拍段大學project片
佢都算出道左十年

我都只係講返圈內而家睇
呢啲野知左無壞既

希望不丹病毒唔會係刀登大爆發

吳

海

昕

世

界

昕昕嬲你

睇下吳海昕傻笑有助大家平伏情緒

btw係久違既吳海昕十連

要美國玩完

今日麵仔係咪講過GME?

yes
勁燈到封買賣

麵神續螞蟻後另一力作

出面熱門post全部講GME

歡迎重返2006-2007全民皆股年代

因為刀演出名, 一出即刻瘋傳(至奇)

茲音人
鍾意stranded whale 可惜

你承認咗柯煒林世界第一

浪客行

做最真誠最快樂的你
見字飲水 挺腰坐直

你過份解讀

昕昕老婆讚我煮野好食

林家謙又出新歌

大家心照

599G

25

5能9G

你必需要承認一個事實

今日又凍返

5000蚊 快d磅水

而家-6度

真-6

刀仔怒火難消

是咪得我唔識股市既野

未聽

柯煒林成日整喊昕昕

今晚爆post?

我就係吳海昕老公

有太陽都幾暖

佢可能比GME你

有無雪要剷

-6c

唔係

溫馨提示 唔識就唔好亂入市
而家SEC可能會有特別招數

而家成個財經台啲人終於明白某c行好惡

建議佢地睇係flash boys呢本書

如果有一日會長精神病發，係貨櫃屋扔成員落街

改定時間都得啦

地點改咩
美國咁多exchange

佢係signal之前出就好
而家又有啲friend用緊signal

Telegram唔係全部end-to-end encrypted
起碼公事唔會用

香港導演：我太窮，唯有揸Uber搵錢。

同昕昕老婆行山

羅嘉駿

跳掣搞搞佢

我窮到連車都冇

我有
搖控車

點解我無搭過昕昕serve既昕航
亦都無搭過刀揸既uber

你係chloe定salad?

我想買昕昕揸過個架車
比返昕昕揸

依家天氣真係好啱行山

所以今日wfh了

狗在看刀

可能搭過呢

刀仔約昕昕唔叫

我老婆又出膠post

我應該無試過比昕昕serve
不過我而家都唔介意serve昕昕

話左刀演自肥

你買cam咁咪有得睇台

南朗山 為何在薄扶林

唔係整野都唔留意劉謙係viu開台拍過啲cult野叫kai pop

er..我有開過嚟睇一半

首歌好正

有太陽一樣好L凍

照殺

好好太陽

殘體字

見d二手車場最平1000蚊就有部

首先要有錢買

你講咩?

Viutv究竟拍左幾多cult野?

勇者

你咁渣㗎

點解無雪
睇人_ _最開心

買部15+年既二手Mercedes/BMW都好平
整車多過揸車

好勁既西北風

philly又唔係d咩大雪城市

買部civic整到個exhaust大大聲好過

可以食左佢

只係想你剷雪

響喉撚擾人清夢

#777

但係昕昕唔識你

cls最尾龍珠咁款

聽唔出咩

你食埋我個份

你幫我鏟啦，最多請你食orange chicken

香港又係咁多?

啊刀扭計

睇錯左 只想和你剷雪

午安 今天天氣很好呢

柯煒林世界第一

仲係好凍

冷雨夜

呢度變咗二股廿九

試下send藏尾詩比昕昕
全文重點 你是傻逼

Shall we talk
但係歌詞有咩意思?

唔好問我

食昕昕煮既野已經食到飽
食唔落西北風

去到美國既話我自己買orange chicken都得啦

你食左orange chicken未?

肯定係你個人問題
成日睇BL?

渣㗎

其實好似得你同刀有買
我只係食花生
Cash is king

係 睇你同世一巴

佢係9up師

如果睇我只會見到我返工開會同放工陪昕昕

畀到昕昕老婆陶醉同埋寵愛既體驗

老

婆

第

一

雙人接龍咁勁

昕昕幼稚園相

你係M巾?

放心昕昕唔係你地老婆

雙人FF

氣象團隊得閒可以開定新post

昕昕愛我

我係昕昕個老公

昕昕都唔係你老婆

風林火山同風再起時呢兩套都市傳說到咗今年終於上到

播到先算

逼d 戲院用安心出行先可以重開

Ryan整埋曲奇餅

貨車司機卸貨開尾板，驚見陌生女子藏車內！今日（30日）早上近11時，警方接獲一名貨車司機報案指，他於觀塘鴻圖道26號附近卸貨，他卸下貨車尾板後赫見一名陌生女子在內，遂報警求助。警方接報到場，將該名身穿白色外套及牛仔褲的女子，一度情緒激動及拒落車，警員與司機合力將她帶落車，再安排一張椅讓她坐下在場接受調查。警方正調查女事主的身分、她何時登上貨車及其動機。

係咪見到張麗莎

未來香港將會發生單離奇車禍

係紗啊

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (137) 二月廿九有新stickers啦！

Juno作品真係唔識欣賞

風再起時 天佑做後生版郭富城

安心上路app
用舊nokia/sony ericsson/motorola保平安

一落車就叫條女好嘈

今次余家聰可唔可以醒少少set roadblock

正字師

氣象團隊又秒回

諗多咗

以前sony ericsson啲機好靚

S530i

昕昕老婆真係好fit

Xperia Arc用過最好揸手既電話

都過佢唔係你老婆

10up師

係我老婆

9up都唔夠

練下改詞啱音姐

你昏迷緊㗎

Ryan幫佢上刀登

吳海昕

世界

第一

今次又係Rhys瞓醒就爆post

邁向1001

衝呀

余家聰: 做乜鳩

好想去旅行

偷1001師唔好偷我個1001

偷1001上水

無為意

1000